原來airpods同iphone原裝耳機聲底唔同

用左成年airpods
琴晚漏左係人地度冇拎，今日用返條有線
一聽，聲底完全唔同
低音冇曬